「女行」旅伴有咩會令你燥底

去旅行總會面會到朋友真實一面

我先
行幾步就要叫你幫佢影相
影得佢柒仲會問返你識唔識影相
我好想對住佢講 你本身就樣衰 點影到變女神呀 屌

都未算 仲有自拍神棍
我真係好想扮唔識佢
去到邊拎到邊 同大媽一撚樣
一唔留神撞到其他人

利申：90後 返到香港有聯絡過幾次 怕撚左佢 扮忙唔見

女乜野行 食字食到咁柒

唔好咁啦 樓主好俾心機架啦

仲以為你講伴遊雞

因為係同女去 你無就出返去啦

瘋狂玩電話

專登食字但又唔係專登講女人真係好撚柒

唔參與PLAN行程

一路玩一路批評行程

亂改行程

仆嘢懶理

開燈訓教

BOOK嘢懶理
太早個腦唔清醒

又唔plan 又要屌

屌 你個標題1999咁

仲串77咁

買野買勁耐 趕時間check in仲慢條斯理去買野
到左要跑去櫃枱嘅時候仲夠膽死行入舖到格價
差啲上唔到機

夜晚開電視訓 較勁大聲
好聲氣叫佢熄仲比說話你聽

自己要去某個地方買野唔撚搵路
叫佢自己google就扮曬野話唔識行喎～
旨意曬你幫佢做野

比建議佢又say no
問佢有乜意見又話事但啦

同某啲人去旅行只會成為你嘅負累